清洗傻9言論

由於社交平台不斷會出現一啲傻9留言

只係比個嬲樣同曬時間講野已經無作用

我發覺copy 以下文字可以洗佢地版 等佢地見唔到啲同佢地一樣咁傻9嘅留言

你冷靜d先啦，細路，
你太戇尻喇。你以為
fb真係有咁撚多撚樣
留comment? 其實冚
棚冷都係我一條友留
嘅，唔撚信我轉 ac
send 返同一段嘢俾你
條柒頭皮睇。